感建分 工建辭 學建退 家建搬

皮建收

岑建分

感情問題 工作問題 學業問題 家庭問題
皮？？？？？？？？？

皮膚問題，濕疹好慘

咁可以點收

唔知，我諗受濕疹困擾既人一定好想收自己啲皮

勁

你廢

我鍾意你個名

勁廢(不是梁)

也許一天我變做魚睡在你內把心釋放

今日全日冇食嘢 正

仲減肥？

張建宗

每日一推

國建移

共建滅

民建聯

其實呢啲terms點解會出現
太out唔識呢啲字

母建屌
街建仆

婚建離
殺建自
車建換
股建放
樓建賣

秒

電建換
模建買
Game建貨

政建獨

李建和

所有感情問題一律建議分手
所有工作問題一律建議辭職
所有學業問題一律建議退學

我知成句
但點解會出現

兒登仔

易建聯

懶

董建華

女建姦

丁建切

浮狗

日日都活係自我質疑中

why

覺得自己好廢

陳建民

浮建屍

崔建邦

推

林建岳

咁低汁點做創意台台主

陳健波

鳩建切，西建封

係好笑嘅

食建雜

咁樣真係好撚煩想即刻調位或離開餐廳

帽建中

所有戴帽問題建議中出即飛

感建傾

母建屌

腦建醫

岑建勳

屌，邊撚個發明嫁
同乜乜乜無人講一樣咁撚on 9

垃圾建議

股建刪

修

雞建興